有幾多新界巴絲尋晚瞓唔者

入來抒發下

訓唔到

非新界居民 都唔會訓得著

元朗人
好攰 4點幾攰到訓左
但發夢都夢見元朗既事
然後紮醒左

我住港島都訓唔著

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

發惡夢

醒左幾次
五點幾起身

非新界都訓唔到

肚餓都唔敢落街買野食

完全訓唔到。。
元朗大

瞓唔著

黑白合作無間，無法無天，邊個諗出呢條計仔，和理非比你激到變勇武派

元朗人，尋晚十二點零番到屋企
訓唔到，係度典來典去
而家上左車想訓都訓唔著

嬲到震

唔係新界 但都係䀞唔著

住元朗
岩岩先返到屋企
完全訓唔到

3點幾 4點先訓到

點瞓，恰咗恰就醒

唔係新界人都瞓唔到

黃大仙都訓唔着呀屌

住屯門30年
與圍村為鄰，知道其污糟黑暗

癌細胞開始擴散了

我港島人都訓唔到

有人性都無可能訓得著
最少都嬲到好夜先訓到
睇完開開心心訓個班係狗

我知道咩叫震怒

唔係新界人都訓唔著

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

我

DKLM

完全訓唔到 內心好痛苦 又有上環手足爆頭 又有元朗手足被打

火撚滾

關閪住邊事
成晚涼都冇沖係度睇電腦

4點幾攰到自動訓左，但都好快醒返
非新界人

點樣不發起不信任警察運動？
要有一百萬人同警犬講唔撚信佢
今日一齊報案警黑合作？

五點幾訓七點又醒
睇到好冇力
和理非次次都行

癲曬咁

完全冇訓過 嬲到痴線

見到d相同片好撚嬲
訓唔到

完全無訓

一定要睇到條村燒着

我都訓唔到

生生世世再無丁權
再無埋條J

要百分百根除

病梗食咗藥
捱到三點幾藥力發作先去瞓

完全瞓唔到

有份係元朗站表示
一分鐘都訓唔撚著
啲畫面仲係個腦到 爆哂seed咁走 身邊啲女仔fd係度喊 普通市民好驚 有勇武巴打努力擋門
真係好撚嬲

以前住左廿幾年元朗，琴晚成晚訓唔到。

仆街 成晚無訓
好無助

元朗朋友記得呢排唔好戴口罩

Cant sleep

我都食緊藥
可能啲藥冇咁強
有眼瞓過但都係瞓唔到

嬲到仆街

訓唔到，唔返工了

訓唔到 住青衣都驚遲早波及

生活在惶恐中

有村就有黑

成晚輾轉反側

好頭暈

訓完好攰，唔可以原諒

邊度訓到 但係都要逼自己閉目養
仲有好長嘅路

唔好話元朗，港島都瞓唔著，勁擔心戰友同其他人安全

12點幾番到去，3、4點攰到瞓着，朝早6:30又要起身出去

同新唔新界冇關
好多人都訓唔著

訓唔到
今日射波

只訓左3小時

香港巴打訓唔到

喊都痴線

What can we do...

[認真] 各位肯獨立未？

香港人表示瞓唔到

五點鐘攰得制訓左 但係唔夠一個鐘扎醒左

好撚嬲

荃灣西月台琴晚都出事
目測大約有2，30白衫人又帶口罩又剩
都咪話唔驚

訓唔到 好撚火

我碌唻碌去5點先瞓得著...仲要真發夢同肥媽打架，夢入面佢用凳車我，我用個木盾盾反，好似ds3咁

嬲到訓唔到

非新界都好撚嬲

我唔係元朗人,但係我都嬲到訓唔到,
總之咩都唔駛講,決定幾時拆人祠堂我一定到

夠膽入沙田 過到禾輋瀝源當你贏

新界西here

唔小心負皮咗😵

住九龍
睇live 嬲到仆街點瞓

瞓唔到

港島人 到依家都未訓到

住左屯門30年都未試過咁驚咁嬲
打住保家衛國旗號去搞九人

3點準備訓，典到6點都訓唔到，然後直接去番工
仲係好嬲 嬲到冇哂睡意

真係好難訓得著 個心好痛

今日靠團火燒撚住

訓唔到 又嬲 又擔心 屌自己無撚用

點會唔夠膽 黑警同白衫同儻
尋日元朗有警察見到調頭走 視而不見

青衣居民，真係唔知點講，估唔到香港黑警淪落到咁

真係好撚無助，我地要團結，香港人會贏！！！

成晚無瞓。。。。。

個心好唔舒服

嬲撚到....

元朗人， 我都差唔多4點先訓著， 好撚嬲

完全訓唔到

點訓呀屌

大家感受完全一樣

唔係住新界睇到元朗咁樣都訓唔著啦

睇到好心痛 個香港好陌生 唔再係以前大家熟悉既香港

我都係，自問冇能力係個種情況保護自己，我認我廢

非新界 渴望焦土

訓唔撚到

4點先瞓，但都瞓唔好

琴晚去完中上環已經訓唔著
有諗過直入元朗 但問題係夜晚真係危險加上冇部署過
死左都冇人知加上得自己一個

我相信真香港人都好難瞓到

今朝6點起身返工
琴晚起碼睇新聞睇到4半
仲醒左幾次
唉

光復香港！時代革命！

瞓左陣
波已射

睇到2:30 ,嬲到訓唔到

元朗市區人，真正體驗有家歸不得係幾痛苦

仲番工 罷工啦 比人恰到上心口

唔住西北都瞓唔到啦

住邊都瞓唔著，又嬲又心痛

尋晚完全係失眠

原居民 嬲到顛左

新界？有良心嘅全香港都訓唔著

警狗已經同黑社會合拍到唔可以再明顯 對呢班垃圾完全死心 唔想交稅出糧俾呢班食屎狗

訓緊覺發夢都見到啲白衫暴徙打人

冇瞓過 嬲撚到震 我屌你老母

訓唔到 好L嬲

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

係香港人都唔會訓得著

搞丁權ok 但係可唔可以記住原居民=/=鄉黑
認清目標

元朗人 訓唔到 血債血償

如果我搭遲兩班車，而家應該訓咗喺醫院而唔係屋企張床

我都係，我驚到啲黑社會搵上門

屌瞓唔著，但返緊工

我！大西北人

準備放盤搬離屯門

住天水圍表示訓唔到 好難想像元朗居民有咩感受

4點幾先訓 眼訓到仆街

有良知既人應該都唔會訓到

好唔開心
睇住直播睇到圍南邊做show個吓

好嬲 真係睇到好嬲 究竟可以撼動到依個政權

有邊個訓得著

比人蝦到咁都冇反應
唔知講咩好

巴打，唔好咁快諗走，不如試下解決左問題先？

有香港人訓到咩？

打擊佢經濟

除左反攻元朗，各區手足都記得保護自己社區

發惡夢喊醒咗
夢境同現實一樣 義士俾人打到就死 報警無人理

全家都好嬲 但我地有咩可以做

好心痛！大家彼此互相鼓勵支持！

好多只睇cctbb既只係覺得係黑衫撩人先

真係好嬲 黑狗令做個樣都唔做
香港已死 好絕望

唔係住元朗
琴晚睇覺得好震撼
仲要拉唔到人
睇到喊
平時點樣官商鄉黑都算, 起碼呢d叫「撈偏」係唔見得光, 會收埋
而家黑社會光明正大打人係唔洗俾人拉嘅戲都唔撚交
鎮壓義士警犬就叻, 一見到黑社會就隱形架啦

逢係香港人都應該訓唔著
我一路睇直播一路都好擔心
利申：港島巴

咁撚燥邊瞓到啊！

我住過泥圍藍地，班生番濕鳩蝦蝦霸霸都算

大肚婆都打，班人無得救

睇到係咁喊
可以點

平時黑社會械鬥都起碼企埋一二邊食花生
今次直頭走埋

瞓得唔好..........

我都係，街都唔敢出，好恐怖

佢地做嘅嘢用就算殺咗佢已經唔夠作為補償

禍必及家人

大家有冇發覺, 由六月頭2,000,000人圍屌政府, 之後六月尾七月頭就屌狗。到之前圍屌商家佬, 而家風向轉左打黑社會

轉變係: 大佬 >小頭目 >二打六>小混混

乜唔係應該越打越大嫁咩？點解而家會牛頭只返去啲蝦兵蟹將度???

唔該大家認清楚真正嘅目標係乜嘢.

係黑社會?
係警犬?
係林奠?
係共慘黨?

閣下自行判斷. 最好全部都清算, 不過毋忘初衷呀！

本身就易失眠，尋晚用左3個鐘先勉強訓到
feel到係嬲到心跳加速果隻

攤左上床幾個鐘都訓唔到

仆街..我睇L到今朝5點..睇L住班死差佬一邊入南邊圍另一邊放人..全晚班白衫有鐵通身分證都唔L查..死仆街

企出黎

四點幾先訓，真心發左惡夢

唔關住邊事，係香港人都唔會瞓得著

有良知，有人性，都唔會瞓得著，我仲要住村入面(非村民)，驚到仆街，單拖返屋企

好辛苦，嬲到訓唔著，想喊
想夢遊出去但又唔夠裝備

有同感

0530先訓得著
未夠7點又起身
返到公司仲有女同事喊話好驚

新界東 上水人訓唔著 點解個個星期日都訓唔著
幾時到姓廖果班打鳩我地

土生土長屯門牛 真係訓唔到
咁大個人未試過有家歸不得

返工時見有人喺閘口舉牌
721血洗元朗 999cut線
忍唔住喺車到喊

好撚眼訓

訓唔著

尋晚好難瞓得著

好辛苦，尋晚搭西鐵以為自己會返唔到屋企。

真係好嬲
鄉黑亂打人，黑警當睇唔到
最撚搞笑係今日又成車人返工，好似冇事發生過咁
當成個政府都信唔過，唯有靠自己

邊有可能訓得著

元朗牛 尋日完全訓唔到 因為遲少少返 我諗我都係個個車箱既人 今朝搭西鐵經過個站 個心好撚唔舒服真係

我結婚後搬左入黎元朗天水圍住，連個選民戶籍都轉埋元朗區，咁樣都叫做半個元朗人，呢單野真係好L 惱。

好委屈，一世人未試過咁

發夢出完去到而家都未訓訓醒之後出力做文宣

冇撚訓過
射撚左波

最後仲睇到消防快過警犬到

冇左班鄉黑，元朗係幾有人情味

瞓唔到，精神好激動同憤恨

我失眠，今朝起身見倒新聞話差佬放人走，我個心好撚痛！

元朗人！！嬲到醒！！！！

百幾人拎鐵通都話無事
香港警察可恥

好撚嬲!!!!

頭先搭巴士返工好唔撚爭氣 喊左出黎

一合埋眼就幻想自己用摺櫈大大力車落何君堯個頭度，成晚都訓得好差訓下又醒下，一起身就諗尋日嘅事，隨時都喊得出

屌傳有刀手嗰下真係 白色恐怖到呢

瞓咗兩個鐘

港島都訓得好差
有種無力無助感
球証球隊都係佢既人
點踢都輸咁

訓唔到。
一訓，但個腦成個畫面都係白衣人打人

嬲撚到瞓唔著，我地普通市民到底可以做啲咩?有無人可以話比我知

咩新界 全個香港幾多人訓唔著
嬲撚到震 3點幾仲望撚住個電話

嬲撚到爆 個日聽聞班牛屎佬會去大埔火車站搞事 即刻拎住把遮沖左落開
利申:大埔巴

到依家都未訓過

唉 完全訓唔著 成個人好頹...

土生土長天水圍廈村人 琴晚真係嬲都瞓唔撚到

好撚嬲呀

唔係新界都瞓唔著啦下話

好後悔發夢冇屈斷白衫狗佢隻手而發唔著

同我一模一樣 follow到4點幾 之後發夢都夢到依件事 就醒左

訓*

住九龍都訓唔著

嬲到3、4點都瞓唔撚著

元朗圍村大中學都元朗讀
琴晚睇到好嬲
身邊平時唔出聲d中學同學都走出黎表示憤怒
甚至有老豆係元朗當差嘅中同都屌警察果邊
雖然幾年冇聯絡 唔知佢老豆仲有冇做啦

好傷心，好嬲
光復元朗幫個BB報仇

作為元朗睇完真係嬲撚到
朗屏巴

元朗人
好撚嬲

唔洗新界 只要你係香港人都應該會訓唔著！

睇新聞睇到5點幾

嬲到仆街，今朝開會，已做文宣

全球香港人都應該訓唔著

嬲撚到仆街，早撚知係無黑警，我一定過去幫手

無錯，我成晚都無訓

大佬訓得落就唔係人啦 今日返工又繼續扮無事呀

元朗圍村大，但結婚後已搬出去，成晚睇到嬲，只係訓咗陣

愈睇愈嬲但係一定要睇live, 因為知道cctvb 唔會播，政府黑警一定低調處理，一定要做見證

好嬲

訓左兩個鐘起身去錦上路返工
好嬲著左黑色TEE加淺藍恤
我覺得唔可以向惡勢力低頭
作為香港人真係好嬲好憤怒 示威者為香港向政權警方表達不滿
反而比黑社會亂打 仲要警黑合作
但同時又咩野都做唔到 好絕望

尋晚真係訓得唔好

咁大個仔真係第一次嬲到個人震

難以平靜

邊瞓到， 白衫佬隨時衝入你屋企打人都唔出奇，警狗又唔會保護市民

身同感受，琴日放工 落車 唔夠十分鐘就開始比人打
現家我住係我親戚屋企！ 有咩理由 家不得歸？
唔通黑社會惡曬 ？ 我元朗租屋住 都要準備搵樓搬

我唔係新界人但我都訓唔到...
睇到我好驚好想喊...

文宣借一借位！！！
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

沙田區居民都瞓唔着

屌班鄉黑老母，完全訓唔撚著

到依家仲未訓，個腦仲會有跪地人士被拳擊既畫面

can't sleep, wtf

琴晚到而家冇瞓過
成晚個心up住咁 個頭勁痛

3點幾頂唔順攰到訓著 真係好撚嬲

[已confirm]何君堯老母山墳

我仲諗起琴日港鐵身邊既女仔喊，眼前既媽咪不安咁拖住自己個女既畫面

嬲到訓唔著

係屯門住咗20年，得閑都會去元天
我2個月前去咗wh
每次見到直播都第一時間捕住最新消息……
我琴晚本身都10點半瞓因為第朝6點返工
結果追到3點先瞓

沒錯，依到得10度都無，但係我嬲到成身好興，仲要瞓覺都仲出汗，心理同生理完全影響哂……

瞓咗三個鐘

扎醒咗

我唔係住元朗一直睇直播都訓唔到啦

訓左一個鐘番工
我知我無用番左工 但暫時都未係可以無左份工
琴日遊完行發夢去左上環前線
一路比狗逼 無反擊過向後退
好想攞手上舊石拋班仆街狗但拋嘅時候已經舉左黑旗 好唔甘心
住錦田想番屋企驚到要去荃灣撘的士
今日無哂心機 西鐵睇到新聞想喊
番工完全focus唔到

好憎班仆街鄉黑
好想班仆街死
血洗元朗定個日子 我一定出

雖然一向都認同唔分化唔篤灰，但原本都覺得香港未去到要臨時議會/獨立咁誇張，但琴晚之後真係完全改觀
哩個地方唔出返少少力真係無得救

完全訓唔到，今日射波

我。。。好難釋懷

係香港人都唔會瞓得到la

真係訓唔著
但又無咩幫到手

翻工遲到了⋯

一諗到平時叫解放軍落黎打撚死晒啲人嘅廢老而家有幾開心就訓唔到

唔喺新界都訓唔着

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

次次遊行都出黎已經幫到手

7.28 反黑元朗

光復香港！時代革命！
_____________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

無瞓過

唔係新界人都瞓唔著
成晚一路睇新聞一路喊
又嬲又傷心

唔係新界居民 但真係訓得著

好撚嬲 好撚無助

3點訓5點起身

琴晚嬲到訓唔著
四點先攰到訓到

好無助 覺得自已係垃圾 幫唔到元朗站既人

3點幾4點先訓到。。但好似無訓過咁

係香港人都訓唔著

12點零元朗走左 好撚嬲 諗唔到班仆街覆桌

me
幫白衫講說話既人，已經unfriend
呢個係「人性」問題

四點幾先訓到 成晚睇新聞tg同追poat

九龍人表示瞓得嗰一粒鐘就起身番工
我嬲到震

睇到4點半，5點先訓到
全程林卓廷live睇哂咁滯

臨天光先瞓到

一秒鐘都無訓過，個心好唔舒服...

眼光光訓唔到
返工個陣搭巴士先訓到一陣

警黑

外國留學中嘅元朗人表示訓唔著....好撚嬲

612開始已經訓唔到 晚晚好難先訓得著 訓2,3粒鐘又醒

我，罷埋工

成個月晚晚都訓得唔好,
一來病左食緊藥, 二來唔知訓左之後有冇發生咩事,
晚晚半夜3,4點醒左起身聽電台新聞報導

take care
條氣谷著谷著 好撚嬲
尋晚4點幾5點先訓

4點幾攰到訓左，宜家醒左訓唔返

屌佢老母尋日睇直播睇到2點幾 嬲撚到
黑警黑社會香港2大垃圾

我睇到3點幾訓，個時班犬入村搵野做show
起身睇新聞話無拉人，仲話見唔到任何攻擊性武器，真係火都黎

連續兩晚冇訓過 病到癲左 嬲到痴左線

有良知嘅人根本訓唔撚到，過咗12個鐘仲好撚嬲

望住電話望到兩點幾太攰訓著左
但係訓下又醒下咁訓得極差

睇live 睇到好撚嬲
訓唔撚到
成朝塊面黑到仆街

係時候反擊

訓得好差

嬲撚到成晚醒左幾次
我老母覺得啲黑社會打示威者冇問題
但重點被打個啲唔係示威者啊嘛屌我老母
佢又話係示威者既錯

好撚嬲 出到去班白衫走撚哂 係有料既就等多啲人黎一齊打過 剩係係度打啲老弱婦孺

去左日本intern
琴晚睇直播
搞到岩岩返工訓左搭過龍

好辛苦，見到屬於自己嘅地方比人蹂躪，真係好心痛。家住大埔，每次翻學經過連儂隧道都強忍淚水，琴晚仲話有鄉黑入大埔搞事，究竟呢個政府要點樣先收手，屌你老母，黑警死全家! 日日黑衣出門，有種打我!

屌

希望佢地行過冇比人高空擲物啦

琴日係現場？
休息下啦

完全瞓唔到。由其是自己就係事發係自己附近 聼到廣場廣播 又不停有救護車聲音 一直都有人受傷 🤕️ 真係好心痛

我3點幾先訓 嬲撚到仆街
嗰種絕望無力感延續到今朝

我尋日朝早去咗元朗
夜晚想走嘅時候見輕鐵多白衫就唸住坐269D翻天盛
結果勁多白衫佬係架巴士入面
樓上有位好多位，但佢地企曬係下層唔知想點
唸住翻到天水圍會冇事
結果天西都冇白衫搞到我唔敢落車
坐到天盛落車有個同學打電話問我可唔可以倍佢翻元朗
原來佢就係喺嗰架屍殺列車上面
所以唔敢落車，最後坐到天水圍
咁我唯有鼓足勇氣去天西接佢
最後坐的的去佢屋企
好彩個司機冇係大馬路放低我哋
因為我翻到去就見到有巴打話M記勁多白衫佬

Sorry for 1999

訓係張床到但眼光光望天光

我係後一班車，不過我一直諗如果我坐左前一班車會點，而當時既消息好慢，我都係錦上路停左車先確定咩事，代表上一班車既人更加徬徨，諗起都心痛

嬲到瞓極都瞓唔到

屯門人，但人在外國就返港，好無力好心寒

4點幾先瞓著 但返工返845 依家好攰

好撚想吊起佢地黎打吖，728一定要打到佢地驚，垃圾牛屎佬返入村含撚啦

3:30 勉強瞓得著，瞓2粒鐘之後起身返工

完全訓唔好 係咁諗打交情節
我係咪有暴力傾向？

真心恐怖！
睇片已經覺得好驚 唔敢諗係現場會點

九龍人都瞓 好L嬲

讀緊幼師 好撚灰
之後仲點同班小朋友講警察係幫助我們的人
住元朗20年 無諗過有一日連翻屋企都要驚

唔係香港都訓唔著

訓左陣都自然醒左
根本訓都訓得唔好

真係嬲撚到震
定個日子一定要去光復元朗
警犬已經無法保障市民安全
絕對要成立民衛隊自保

好多情緒垃圾

元朗恐襲 港共負責

4點幾訓左 之後係咁醒🤦🏿‍♂️

元朗人....
琴晚嬲到訓唔著

又嬲又傷心，睇直播睇到喊，無咩瞓過

成個星期無咩訓

真香港人都會訓唔著! 雖然住九龍, 但琴晚幾乎冇訓, 極攰都訓唔著

嬲到喊出黎, 多謝文宣咁快出手, 會傳開去!

仲要樣都唔遮, 咁多證據都唔拉人, 嬲到爆炸

需要人整合, 將兩件事一齊做

上環要廣傳, 而且持續曝光
不要放過上環黑警

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

唔該唔該大家槍頭繼續對準香港黑警晚上開槍事件

黑警上環開左36槍

現在消息：上環至少有兩人中布袋彈

元朗要放大, 立刻定計劃作行動
[廣傳] 港台呢段片打黑警塊面打到發發聲 揭穿謊話連篇 好撚正

「文宣」我正式宣布七月二十一號元朗發生左一場恐怖襲擊

[正式宣布]7.28將軍澳遊行將會「改期延後」

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

大家幫幫手兩邊都一齊推，兩邊都重要嫁

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊